有冇人已經由獌轉左做鏝

身邊好多朋友已經係咁

曼聯=魏
曼城=晉

大家都是曼 不用分得那麼細

多數獌=勝利球迷 不意外

我代全體鏝迷歡迎大家

同市光榮，分咩獌鏝

同市光榮啊

獌咪又係鏝

費蛇 = 曹操

同市光榮